%@Auteur: Virginie Morel
\par Place trois points $A$, $B$ et $C$ non alignés :
\begin{myenumerate}
  \item Trace les demi-droites $[AB)$ et $[AC)$.
  \item Place un point $I$ n'importe où sur $[AB]$.
  \item La perpendiculaire en $I$ à $(AB)$ coupe $(AC)$ en $J$ ; place $J$.
  \item La perpendiculaire en $J$ à $(AC)$ coupe $(AB)$ en $K$ ; place $K$.
  \item La perpendiculaire en $K$ à $(AB)$ coupe $(AC)$ en $L$ ; place $L$.
  \item Que peut-on dire des droite $(IJ)$ et $(KL)$ ? Justifie.
\end{myenumerate}